美國駐支使館好撚串

正

幫手like+retweet

抗美援朝

相傳美軍發現毛岸英煮食的炊煙後，投下的凝固汽油彈，擊中司令部作戰室，毛岸英也因未能及時逃出，當場死亡，終年28歲。

有冇tag到趙匪立堅 同華匪大媽

The CCP claims war just “broke out” 70 years ago. Fact: North Korea invaded South Korea on June 25, 1950 with Mao’s backing. When free nations fought back, the CCP sent hundreds of thousands of troops across the Yalu, guaranteeing the Korean Peninsula’s devastation.

叫毛岸鳩算啦

抵撚死啦個死戇鳩

devastation譯做毀滅會好啲

吓~~~

志願軍
收中共錢同武器既人

因為中共專做呢d那渣野
所以係藍絲眼中所有人都係有收錢就係咁解

點解唔貼係weibo

應該ban咗

其實好多都係kmt降兵嚟，自願條撚毛咩